[集思廣益] hku靚grade cc/爛grade cc

有冇人分享下hku有乜嘢 common core係靚grade或者爛grade?

一年兩/三度reg度焦慮症又發作

*reg科焦慮症

有冇啲workload比較低嘅cc ?

讀夠CC了

中cult
中西cult
中醫
exploring culture through field trip

分享下

要咩field

cchu borderline

sor 講錯左 要present

CCST
你講其他都ok

有冇人讀過cchu9032

有冇人順便講下free electives

CCST9047